SHF 龍珠 Event Exclusive 討論

17號，18號，兆悟空。 係唔係註定要食炒價？？ P-Bandai 入唔到呀！！
美國班友仔係咁屌，跟住tamashii 即刻放第2波，好似話21號有第3波。 香港有無呀？？